# SME-UnB
[![Build Status](https://travis-ci.org/fga-gpp-mds/2016.2-SME_UnB.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/fga-gpp-mds/2016.2-SME_UnB)
[![Code Climate](https://codeclimate.com/github/fga-gpp-mds/2016.2-SME_UnB/badges/gpa.svg)](https://codeclimate.com/github/fga-gpp-mds/2016.2-SME_UnB)
[![Issue Count](https://codeclimate.com/github/fga-gpp-mds/2016.2-SME_UnB/badges/issue_count.svg)](https://codeclimate.com/github/fga-gpp-mds/2016.2-SME_UnB)
[![License: MIT](https://img.shields.io/badge/License-MIT-yellow.svg)](https://opensource.org/licenses/MIT)
[![GitHub version](https://badge.fury.io/gh/fga-gpp-mds%2F2016.2-SME_UnB.svg)](https://badge.fury.io/gh/fga-gpp-mds%2F2016.2-SME_UnB)
[![GitHub version](https://img.shields.io/badge/django-1.9-ff69b4.svg)](https://img.shields.io/badge/django-1.9-ff69b4.svg)
[![GitHub version](https://img.shields.io/badge/python-2.7-blue.svg)](https://img.shields.io/badge/python-2.7-blue.svg)
[![GitHub version](https://img.shields.io/badge/time-7%20SME--UnB-red.svg)](https://img.shields.io/badge/time-7%20SME--UnB-red.svg)


O que é?
--------

O Sistema de Monitoramento Energético - Universidade de Brasília (SME-UnB), consiste em uma aplicação web desenvolvida para auxiliar o monitoramento energético de transdutores instalados em quadros da Universidade de Brasília. A ideia visa que cada campus contido na UnB possa ser capaz de utilizar a ferramenta e ter um maior conhecimento de como está o seu consumo energético ao longo do tempo, possibilitando, assim, elaborar possíveis estratégias que auxiliem em sua economia.

Principais Funcionalidades
--------

- Geração de relatórios
- Gráficos de consumo, demanda e afins
- Monitoramento temporal de transdutores
- Simulação de fatura
- Sistema de alarme para eventos indesejados


Características Técnicas
--------

- Banco de Dados: PostgreSQL
- Linguagem de programação: Python
- Web Framework: Django

Documentação
--------
TODO

Instalação
--------
https://gitlab.com/brenddongontijo/SME-UnB/wikis/instalation-guide

## Licença
https://gitlab.com/brenddongontijo/SME-UnB/blob/master/LICENSE
